發現左男朋友睇AV！

佢是咪變左心

變返直咪好囉

同問，比女朋友發現咗偷偷地睇av點算？

睇gv嚇下佢

下次佢同你扑野冇含你條撚先再擔心